［境外後緩］求境外同路人買物資，空服幫帶回港～

我成日周圍飛，都想用呢個便利幫到件事。
有冇海外同路人想越洋幫香港？你地如果有物資，我好樂意幫手帶返香港～我相信好多同事亦好樂意～

Push